落雨啦 千其唔好玩英泥粉

地下會變泥漿 好難行 又要成日洗車 好累家

底線不斷後退 最後甚麼都沒有

雖然你條三毛唔係吹奏中共就係吹奏俄佬
一係就叫人放棄抗爭 好似你咁幫習總含撚仲有錢收
不過今次又真係比比講啱 因為仲有人on9過你

七月孟蘭節節 大家有無燒家衣既習慣？

無咩用 一有火個就會有人工雨水救火

好大雨呀

無人話要今日燒呀

鹽蛇係咪比連仔block左

屋企沖涼花灑都有得教直射同散射 向天散射=人工雨

有一款叫快乾英泥, 就咁溝水, 唔使溝沙, 溝完10分鐘內要用
半個鐘內乾, 硬度同普通英泥溝沙一樣咁硬
乾佐之後要用打炮槍先打得爛
就咁用手腳係整唔走
25KG 100蚊到, 防水鋪有售